Dus je moest jongens rond hameren - Old Clem!
Met een bons en een geluid - Old Clem!
Versla het, versla het - Old Clem!
Met een gerinkel voor de stout - Old Clem!
Blaas het vuur, blaas het vuur - Oud Clem!
Brullende droger, hoger stijgende - Oude Clem!
Op een dag kort na de het uiterlijk van de stoel, mevrouw Havisham plotseling tegen mij, met de ongeduldige beweging van haar vingers, "daar daar!
Zingen!"
Ik was 21. verbaasd over dit geintje terwijl ik haar over de vloer duwde.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
